想揾上年有粒種子係個頭盔入面嘅文宣

想揾上年六月左右嘅文宣，有粒種子係個頭盔入面發緊芽，下面寫左兩句英文（好似係ideas are bulletproof定You can't kill us all），用黎做新文宣嘅，上網揾左好耐都揾唔倒，希望有人可以幫幫手或者有文宣archive可以比我揾下，唔該曬

推

好多文宣page都摺咗 幫唔到你